[I/A] Marvel Future Fight [52] 星期日 大大力錫Galactus春袋

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有197位Marvel角色，更包括215套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.3.0 Marvel 80週年更新 (8月7日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.5.1.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.2.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.2 Cynicalex Tier List (新手制服購買指南)

5.1 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.1.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡是破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 卡12-13劇情關 可用解控做隊長(如malekith, redhulk防火傷) 提升生存力
25) 升至62-64lv可提升打12-13劇情關輸出
26) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 32隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury, Rescue, Electro]
X MEN月卡角5隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut,Jubilee

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 新手唔值得投資,黑色星期五會減價)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)
5.1.0 (Bishop) May 29, 2019 (Wed)
5.2.0 (Far From Home) Jul 2, 2019 (Tue)
5.3.0 (Namor) Aug 7, 2019 (Wed)

Epic Quest更新
電影更新

Lm

請問每日問答係邊度咁出黎
做完一次唔記得左

d角色資源減半 係邊度可以查到?

lm

留名

右上成就

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

其實依條link 有齊新手要嘅資料

我有睇,但我以為5.3版本唔同你呢張圖所以多口問

5.0個張同現時5.3無咩分別
其實依啲角色之所以資源減半
係因為依啲角出咗太耐
想吸引人升
所以有2次更新
改咗依啲角色升級嘅需求
短期內應該都唔會有新角色資源減半

多謝揾我巴打解答

新POST LM

有無巴打講解下captain marvel 個skin 勁係邊度?
同埋我之前望過excel 個表寫住佢 好易死既?

早晨 留名

新post lm

求再生namor包膠

成組技能改晒
簡單講就係由廢角翻身變神角

我見佢地寫話易死,我好驚d太易死既角
玻璃大炮

係無回血技，但有盾，你控得好就唔會死

我唔明精通 同進階
精通6 先可以升T-2 ?
進階要用角色碎片 ,而精通係消北歐石?
例如 Minn-Erva 6星 要精6就消北歐石 ,之後再要150角色碎?

進階係星數，1-6星
精通係1-6紅星

你夠6星，再升6紅星
然後再升就係t2

即後非原生 6星英想升 T-2
150碎就得? 我驚計錯數好大獲

有冇人加我好友打wbr id弒王者

首先，你要升好+20裝備..
好彩既300左右，黑仔就400幾

原來升裝備都要生體
即係最壞結果400+ 150?
屌......點玩啊

所以你先將勁角升到6星再精通，打影域20層，每星期大概有200個自選，一個月就800，簽到獎勵又有100-200個，其實唔怕升唔到

升完裝備就t2券啦

玩4-6個月打到影域20層每個月既生體你勤力既話T2到3-4個角色，影域加登入獎勵已經2隻，特殊任務1隻，次元又一隻，史詩任務有得升多一隻，買埋月卡可以2隻
得閒課到時生體多到你唔夠資源升

記住呢隻係長線game前期3-4個月辛苦啲

連續2星期卡係影域 23

23層打咩？

鷹眼

已經冇哂6星角色打

多謝指導,我跟反reddit升d角先
起碼有目標

新手到20左右都夠最近要石同生體

肯輕課既，前期升好復4角色先，大部分都有減半，有復4 skin就好勁 iron man Ca cm thor hulk 鷹眼 蜘蛛俠 神秘法師 米勒娃 wm

Xman系列就未到你玩住

屌佢老味我本身好鍾意麗亞娜(鋼鐵人個妹)
要錢正仆街

個隻唔係必練唔算勁

等出左五子Skin就唔係咁講
Namor出埋已經齊腳

隻game好賤格想玩女大把份都要你課

三個月新手
練第一隻T3先定係70左QS/Cable先?

新po留名
想問下養成方法
依家有28隻t2 全部都60、62lv
未t2 60lv角亦有30隻左右
目前既資源應該用黎升t3、升60lv有制服角上t2、養thanos？
目前世界王除左thanos其他都打到第9層
影域打到42層 pvp係白金

另外巨大頭目係咪基本上帶t3啲人先會受一齊打
廢時做豬隊友未撳過入去

邊個係鋼鐵人個妹

Magik
我通常叫佢大劍妹

有排都未到5子skin

漫畫係親生妹黎？

秘客 ,俄老變身全鋼個位
我記得佢係識晒黑白魔法好能勁

希望未來有Phoenix Five 制服
現在嘅Cyclops 真係好廢

Colossus 個妹
我以前有玩marvel online 而識某d角
漫畫靚到

平陰mk妹

如果係我會推大個t2池先

屌嚇親，我以為iron man

你溝左佢大把地獄姐妹同你玩幾p都得
佢識召喚

咁大概幾多隻t2左右開始升上t3?

其實Thanos 無T3 真係廢廢地
不過要用資源太多
由1星上 T3 真係有排搞
唔建議搞

等你有幾隻T3 先啦
無T3 就升啲T3 先
升邊啲T3 就睇你之後目標PVE 定PVP

另外頭目現在無T3 都打到
因為頭目現在有屬性
只要用建議屬性嘅角都有相當輸出
唔識打 咪揾人帶

個盟好摺佔領戰都唔常打 個頻都無乜人出聲
所以廢時叫人帶

資源唔夠用 升t3又要用好多bios同anti matter
所以就諗緊升t3先定擴充t2池先

我升到50幾隻t2先開始升t3
本爛書打極唔跌真係無辦法
不過有70lv+25角ready比我升

影域去到42已經好夠

不過WBU 去到第9層就太低
最少都應該去到20層博攞P卡同CTP
所以先建議你升T3 衝WBU

因為之前懶得打上去

呢度t3選擇係咪cm > 小美 > ca?

好多有skin未t2

係果陣諗住買左先用黎打影域
再慢慢升

望下你再望下自己
屌極灰

我都係玩左半年左右架咋一開頭仲要鳩玩
每日肯打齊資源慢慢就升到
相比起呢度其他巴打 我都係新手黎架咋

提提大家
今次28日登入無前例送CTP chest
記住每日要登入
登少日都攞唔到

其實升角色上70lv 都係想 T3
暫時真係未知幾時有
咁不如升隻T3 先破下關先好過

呢個係咪old news

屌 有咩用呀
蛋 龜頭 藍色
肯定中呢3粒

60上70唔會勁得幾多
我仲諗住我隻QS唔夠小美勁係因為未上70

無瑩光棒 >上唔到t3 >升唔到高層數 >繼續無瑩光棒

覺得最屈係招4技 可以人地滯空都照打

死人瑩光棒

無限迴廊

次次打親都係得幾條
唔課金10年都升唔到一隻t3

高層數會唔會好啲？

無關系

我自己計過下有時係連續幾日唔出/出好少
但除番開每日都平均有19粒

所以打1樓同打40樓都係咁既機率？

落地獄

連續5日冇書冇螢光棒

係 佢個表都算證明左
VIP同層數根本無關系
完全睇運

你試下每星期記錄一次cff儲量
利申上星期每日平均唔多過1粒
拉長番兩個月既平均19粒

其實reddit一早統計咗
每人每日平均係20粒
有時多有時少
不過長遠嚟講 大部分人都20粒/日
越高raid level 就越接近依個數字

我計過幾次都係20粒/日
所以我第一頁講咗一隻T3要打40日就係咁解

有無興趣跳槽？想搵啲有心玩嘅巴打打盟戰
利申30lv盟

咩名

要等到星期二晚完咗盟戰先入到

留明

秒住留名

五子係咪講緊呢個

Emma Frost靚到
老實講唔太中意佢依家黑色果件skin
origin仲好睇d
幾時先肯改到skin&stat&skill 分開計

收唔收新手個盟啲人唔上幾個月都唔踢

獨眼龍呢家真係好廢我之前on99以為好勁開心仔諗住買埋skin仲唔稱霸天下，DLLM浪費我1050石

好彩對呢個角色無愛無幫佢買到衫
原本打算買天啟果件最後覺得beast轉反派實用d買佐beast
另一件我直頭略過佐
佢無skin都可以打一層
著佐只係打高d咁
唔似鷹眼果d係翻身
同埋覺得NM d skin既價錢開始亂來
以前原生T2會比較貴
Dr.strange 同thanos 開創1250/2500
但路飛又賣返1750呢種大眾價
睇唔透

新出個四套邊套必買

路飛

好似話冇一套必買
本身都有返咁上下戰力
買就買路飛

儲左啲晶想射
唔知射邊隻好

我自己就mr.fantastic>石頭>sue=火佬
其實都係頭2套有買既意欲
氾生就睇完夢巴話打WBU輕鬆左勁多,本身重覺得個加攻唔係BUFF好多

可以呀，我地都有好多新手朋友

星期二先入得？

係呀，要踢咗啲唔on嘅先有位，但盟戰期間唔郁得人

留定名先想入

有無30級聯盟收人
肯打聯盟戰爭
我宜家個30lv 盟得返7,8個活人，仲要無乜人打聯盟戰爭

利申:新手,玩左半年度，得十幾隻T2，就黎有T3小美

原來有28隻T2 (無計無6星果d原生T2)

想join，都係玩左半年度

我想請教下你6星 同 T2 個度,你地會點選?
我宜家玩到第4日 only ,想參考小小意見
唔該巴打們

都係我，上面有盟個名，星期二夜晚可以申請入

有兩粒4星破免特裝要唔要好
隻cm著緊垃圾4秒無敵6星特裝

好!

星期二你上黎貼多次張圖我留名待入

skill rotation 2c 5 3c 4,c 係代表咩? 同埋有d數字佢紅色
求解

Power book 頭兩版有解釋

留名待入

納摩真係好醜樣

招人打佔領戰，唔洗場場打，有興趣請加line id:roy10406

GAY

所以岩岩決定左買Wave
Namor 個對死人眼

2隻都垃圾本座決定唔撚升

應該全部連登仔都型過佢

型冇用嘅 你睇下果抽野 hulk都要甘拜下風

一夠鐘即刻買左Wave
但黎緊要認真做英雄任務 平時係大哂鬼

高6高T

唔啦，拎去買兩件制服好過

好，留個名先

屌你係都要我分兩日

蒙頭入閘

Wave幾靚
多個工具人

你可以錫佢春袋

抵呀

一個月新手收唔以

做乜撚回覆親都回兩個

有冇人借個布袋黎用下

大大力錫落去

玩英雄任務好大壓力 成日都驚做唔晒啲任務

做呢個會扣體力?我唔敢入去

每日優先清左英雄任務先咪唔怕
除左時間線勝利之外 都唔難搞

聯盟戰爭個極限模式過左十萬分之後打黎做咩?

係咪之後打再高都冇獎勵

時間線問題我已經用小浩克奧創紅骷髏隊連跌咗3個禮拜落去

無
普通玩家打夠10萬就可以收工

有心玩嘅都歡迎

高6應該用落2099 weapon hex or x23 好？暫時剩係貨咗x men月卡，所以2099無我得keep住攞bio

月卡 哨兵升唔升好

廢

邊到打返泥

英雄任

皇天擊殺

星期二晚十一點後申請得?
我洗唔洗提早一日Quit盟 未轉過盟唔知

我想問點樣睇個英雄係反派定其他?

睇英雄簡介

原來收係呢個位,thanks

同問

第一次轉盟好似無CD

無人理我

邊d數值要加強

忽防 呢啲好多時係卡片問題

幾多算高？

忽防要爆 即係50% 另外留意下暴撃率 暴擊好似係70%max

忽防係靠裝備同卡推？

Yes

有冇人一樣儲埋啲boost point 黎射落GBR到

有無聯盟收我 我個聯盟得4個人簽到

2600粒石買高6抵唔抵

唔抵等39.99個pack高6+4400石

thanks

打唔打佔領戰？？幫手打就得唔洗場場出席

1600枝棒好難儲

問左兩次都無人理係咪我問左弱智問題

呢兩粒特裝應該著定食左佢 好似未洗到過6星特裝有破免

有無人可以答下我

手快快用左鑽買特工代幣

金牌手先 有就2099

我前日都係

有冇打算refund

繼續升上六星 橙色詞唔會變

打多一星期啫

其實個80周年包係咪廢

大家load 唔load到
卡住入唔到打GBR

load唔到

same

垃圾叻媽, 垃圾IT

組合包?

根本LOAD唔撚到新MODE

屌佢老母自己有冇試過先開放出嚟架, 咩垃圾IT嚟

卡死咗 dllm

dllm netmarble

得24個鐘打 現在又入唔到
都唔知有冇賠償

DKLM我拎哂熱點, 依家先話打唔到

係 好似每次更新個成個組合包都係一樣

睇直播有人打到。。。。

吓, 點打到? 等足十幾分鐘就開始????

係個名改左 其實都係普通接力包

其實要去到咩程度先夠打巨大頭目？
我真係未打到棒棒
勉強叫有幾隻lv70
有時好彩俾人carry
d輸出連人地10份1都冇...

好似打到, 不過不停橙圈

岩岩打到50血 兩個隊友死左 打唔落去
頭10行血冇乜野
70血轉場 會出左右拳 好易閃
65血開始有紫圈 一野2萬幾 差D死
跟住有石仔 打4千幾
到53血 再轉場 會出吸星大法吸你過去
同埋補血 暫時係咁

好似40血會出aoe打全場 好似冇乜位避

wah屌吞星好難打

次次打到第一次一轉位就斷線

好難打

依家打唔到咁 一到70血轉場就斷線

真心唔識避雷射AOE
無位走

係咁斷

我以為斷線得我一個

on9, 斷到玩都玩唔到
同一開始出巨波一樣, 完全當玩家白老鼠幫手試ser試bug

好難打喎

你老母閪

16先黎斷線

放棄 打兩野又斷線 人少D先玩

70 熱點已經有5粒
source: reddit

打得完先得架

隊友都斷晒

打到11就斷咗

需唔需要用解控
唔洗就放多隻工具人

Adore

易打到仆街

拎哂10粒bio
下星期先會再打

仰望

有冇手足一齊打
+cpubomb
用CM mother fucker 同 coulson

315熱血打3次就有rage

係咁斷 打條鐵咩

其實點儲咁多熱血

新角色又有活動派, 事前更新又有, 熱點月卡又有, 其實唔難

我估有12個負皮

有無人可帶
街場下下死
一係打少件
我用狂怒cm

帶條撚咩 斷線

有無巴打帶我打

放棄, 打左兩個鐘依然開唔到齋

20

係咪帶我
叻孖寶又話用10個銀衝既

我冇你好友你都要人帶

我新玩無耐

我屌
見我帶T3 thanos 問我無jean 我無就踢鳩我
跟住入佐個場2隻T3 jean 唔夠我隻thanos 高傷
拉開一大截
請問係做乜鳩野

我都係

好雷出面d人

我想強姦你

兩個#246

想瘋狂奶你對腳啜哂腳噓d腳汗

趾

Solo都贏到啦 都唔難打

有咩組合？

你避到啲技 好多都可以打得贏喎

ds唔洗推暴擊

屌你

T3 rage咪要囉

隊友輸出勁低 我已經係最高輸出果個

出面真係好雷

係咪要帶打？想試吓用cap打

你真係打唔贏咩？

無T3新手可以帶嗎

可以試吓既 加左記住留你個id係度

wavegaming626

唔得我cm 狂怒但未max迴避

加左

係咪打？等埋你

好

點找你場？

等埋個個巴打我開場？等多5分鐘佢唔上水我邀你打先

加左了，
想問如果我用熱點係咪大家都可以拎多d獎？

no just u

你邀？

yes

打完
差10塊

再打？

招laser超大aoe只要貼大佬身就可以避

感謝

得返T3 cap同 T3 iron man

有無多隊打
我隻cm仲有排搞

多個勁人就掂

可以試吓t3 iron man 最後一bar我就退

ok

你邀

邀ed

多謝兩位帶我打！

我都好屎

個rage未洗好如果唔係比大媽可以打多場

等你 睇下今日內刷唔刷到

大家T3 Jean裝咩CTP打今次巨大BOSS

街場d人全部唔識避技咁... 我隻jean 又唔夠傷solo

破壞

冇曬6星特裝lu

幾時先有制服特價我隻女巫升滿曬未有制服廢到仆制

唔知係咪巴打
但多謝帶打多場

打得好

估唔到路人場都會撞到巴打
仲要影到咁靚

依家先知唔該晒巴打

Galactus 係咪要三個人一齊用T3英先過到到？ 我得冇T3, 搭另外兩個有T3 Thanos 都過唔到

我都要買jean

Thanos 唔係增傷好難打

打左3場差1粒

納摩我拖到nigga豹2電影先升

我id B字頭6個英文字係真名見到即加加我

吞星打法
其實重點係輸出
無T3無工具人真係唔夠輸出

以下係圖片注意事項
橫向

見到咁就避紫圈 唔好貪刀

離開吞星 去後面會容易啲避石

中間後面係安全

正面

依個時候要3個人合作
波波分3路 左中右
每人負責一路食波波
目的係阻止吞星食波波回血

上面阻完波波就快完時
其中一個隊友會有Dr Strange 魔法加持
發光個隊友就衝去吞星到

依個就衝去保護罩避雷射光

以上圖片都係上面Youtube Cap圖

呢張圖既話衝去吞星前面會安全過去中後

打左成晚得jean t3贏到
其他一係隊友死唔夠力打
一係避唔切

屌那星終於贏到

其實我想放吞星，放錯納摩圖

我係換人保平安

D隊友真係廢到仆街
唔係死撚晒
就係比隻王回血又低DPS
班垃圾有T3都係低傷
根本全部都係吸血蟲黎

真 好ON9 回血果度佢地係咁避D波
攪到隻王係咁補血

😭 我用隻ca 無力 好在你同隻夠力

隻cm

唔怪得前兩日有人開始招gbr好友
隊友豬少少都難打

有條友用齊琴加增傷打到50幾hea打 正常一拖二

好多唔識換人接硬招, 以為換人唔會回血

175熱血 差1粒先10粒

仲要成場我9x%輸出

所以我打完一場 即刻買315熱血
廢時煩 但都刷左五至6小時先有巴打帶
唔計巴打第一場

加好友先

求好友

呢個真係on9得濟
仲要唔少人咁做

Namor打錦標麻麻地喎

有冇人可以帶我打
得隊長同大媽 t3

有無人帶打x2得小美t3

新手一問 點樣升Quicksilver到70lvl? 依家到60lvl已經max左

T3 小美唔係輸出型CTP既可以SOLO尾30血

靠隊友 食撚晒屎啦

我都係用jean，權威
如果用rage果d solo無難度
但1場得5粒 仲要再打

升滿裝 打世王升潛升 100%之後轉用bam+生體升

依招橫向炮要點避

貼近隻王

晏啲四點仲有冇人打GBR?
琴晚到宜家未得閒，4點先開始無野做

小妹我想打

pvp快銀點破
比佢由頭屈到尾

IGN?

求carry
cpubomb

岩岩入去試場 點知過左

求輪流carry

用150水晶買100熱血
贏左即有10生體

無角色了下星期見

T3 CM定DR打gbr會好用啲
定係T3 SR?

打最快T3 SR > CM > DR
SR 普通增傷就夠
CM同DR 都要狂怒先勁, 而且DR 無得減防會慢好多

屌佢老母去到後期佢整嗰一輪輪波導彈，避唔到頭一粒就keep住走唔到硬食哂所有然後死咗

ign?

無T3係咪可以唔使打得T2 rage Jean

好多人加好友

我係其中一個 巴打好勁

求carry
T3 Thanos Jean CM

其實唔洗carry
我入街場，啲人正正常常我都過到
我用180增傷T3 SR好輕鬆

我想問個80周年活動今日係第幾日?

wavegaming

luna加媽打忽卡加狐，打到隻吞精招都出唔到就敗走
利申隊友用drs 20%輸出外帶一隻0輸出小號

我意思係上面嗰啲 你咩名

屌你多bug到 成隻人消失左 轉唔到人乜都禁唔到

有冇人可以carry 我一場
冇t3 廢柴

你應該估到

發覺自己on9佐
琴晚用75hp已經出佐6塊
跟住頭先wave100+活動商店50
一次過all in 跳8次但拎得4粒
不過出佐粒狂怒
俾cm定俾Jean好

有冇咁易出rage

想問今日個5500水晶買1000生體個抵唔抵買？新手無咩概念

緊係4隻啦！
fuck孖寶講明一日最多係出10隻

屌 想課熱點睇吓出唔出到rage

我都係因為咁想課boost point 月卡
不過坦白講，出rage機會都好低

睇熟咗啲招真係唔難打, 但帶人真係打勁耐

打多一場就夠十粒

有冇人可以帶我打

i met many on9 guys

no

cls

我luna 未t3
nick fury 未t2
狐直頭未有

sorry講漏左 佢而家夠左1600人買 會返還3300水晶 都係唔抵玩?

依個5500 會回贈3300
即係2200水晶有1000生體
其實算幾抵
高階6星卷都只係慳咗620生體
不過就要2600水晶

當然bio selector 角色多數都廢廢地
老手當然無用

不過新手課長其實買得過
可以升多2-3隻角打影域
新手未夠打到15層影域就買得過

順帶一提
如果無課同只課月卡就留水晶
只買制服
用水晶買制服係最抵玩

大媽冇ctpr打得好慢

唔該曬爸打 我屬於小課 除左月卡都會買 如果有好吸引的set都會買
咁英雄任務的600水晶係咪就算吧啦?

有無人貨咗80週年包

屌 打完giant boss 就即刻彈 game

唔計月卡
23蚊600水晶係最抵

$230 6000晶

好似話唔抵
換湯不用藥系列

貨都高T, $752, 10450鑽 其實都幾抵

大家WBU死左，記得要禁home先好閂game
頭我我打到死左，出左300晶重玩個介面，跟住無理到出返home screen
過一陣再入去玩，隻驚自動復活，全team滿血
唔知係bug定冇左300晶
我又唔記得打前有幾多晶

藍箱
但我想要rage
Energy 已經有個係倉

差1粒打極都贏唔到 一係斷線 一係無啦啦啦滿血當我死左換撚左人但係仲不斷扣血死左

垃圾mode勁撚多bug

話說有冇巴打試過舒哭做隊長對吞星有冇效?

差1粒打左3個鐘都打唔到 嬲撚到

生體好唔抵買
打影域仲好

我連影域都未打得過 卡池太淺

用cm有制服,用番快銀屈佢,用jean

我想問下thanos用普通特裝要咩屬性好?
我知道要破防免疫,但係唔知道剩低嗰兩個要配乜嘢好?

破免+無敵

聽日去機場

多謝巴打建議
啱啱洗特裝
明明之前都有無敵
而家洗極都冇

超越ctp有邊隻岩洗
又無破免又無增傷

我都試過

落機

屌你老母
今次錫春袋奶埋袋底都唔割呀

一早已經唔割

之前錫春袋喎大佬
但係而家無野嘔心過得班警犬

唔割 錫春袋好搞笑

香港需要Frank Castle

屌你我想要銀衝呀

除左呢d影域角有冇邊d wbu角岩洗

wbu要增傷先得
破壞 激動 rage 或者180/200%增傷先啱

100/120增傷但岩屬一般留唔留

通常都唔留
但如果起手可以用住先

我無課宜家應該買邊套衫先
cm /神秘法師/ Minn-Erva(呢個好似唔洗買衫都用得?)
未通故事努力每日打碎中

神秘法師唔買

買左cm 復4啲制服先
一黎翻身 二黎素材減半

我未買過衫,宜家買第一件同你地講既6折,半價 一樣 差唔多價錢?
6折,半價 個時有無話限你可以買幾多件/買幾多件再折?

點解我無印象第一件制服有折
Anyway我諗一開始買既制服基本上我會揀美隊 Ironman cm winter soldier or 鷹眼
至少每個屬性都有先 之後可以買蜘蛛俠打pvp(新手階段好揪得)
唔知有無錯 請其他高手修正下

佢做6折果陣 你有水晶就買得 無限你買幾多
但亦唔會再有折 除非有特別活動 不過好似未試過(?)

咁樣,
Ironman cm winter soldier or 鷹眼(我估你推我呢d既原因係有得無課刷碎)
但點解神秘法師唔計?同小美撞屬?

制服有時大時大折既時候會有6折，半價唔記得有無試過
有D制服寫住協力制服，好似ENDGAME美隊咁你本身有基本果件再買佢白制服就會有平

如果你要買既話買D生體易拎既角色，容易T2
例如ENDGAME美隊雷神IM

多謝巴打們解答

MFF 得閒既巴打記得去支持下民間記者會

開始衝wbu thanos層數, 就算帶2個工具人加大媽都覺得煩到癲

係 成日貪刀唔記得8血後啲招
就收皮

好難洗

6星特裝得3秒無敵你地係咪基本上都會洗左佢

我會塞比啲2,3線英, 打下影域佔領

係喎忘記左佢地既存在

巴打我想屌你對腳.....

屌巴打對腳

屌你老母啦黑警
聽第一句就已經嬲左....

sdu 假扮示威者真係世界級on9
仲要唔醒水係記者影面前照上水 仲叫人用專業智識
係能有腦就唔會咁做啦on9

ON99咁一味瘋狂遊花園
所有野賴落示威者度

今日去左接機既巴打6點左右好走喇
Be water

我有朋友係機場做CAD
佢話佢D上司叫佢地收工....

重點話D 卧底唔會做犯法野因為佢地係驚員黎
點解記者唔追問佢卧底參加非法集會唔算犯法???

巴打係咪今晚11點後可入？

我都新手 想入太多朋友棄曬

想入+1

聽晚哦，大約12點到等我地踢咗啲冗員先，想入嘅可唔可以留底個id先

id：廢物eric

老實講而家升t3
係咪升CM最好
屌 啲CCF螢光捧好撚難儲

利申 玩親WBU 都係玩Stage 1

Btw off topic
巴打係咪都係Coldplay fan

26停左
成日比2 階d狗招玩死
無心機打

掠鴉兇刃第10層 要 太陽神解鎖
無課係咪唔洗諗

450石解

尋日30層用im媽忽鳩神
拼合作技減防, 最快9秒殺咗Thanos, 但要RE幾多次下

啱啱打完28日白狐
開左浪
有一星 410 生體白狐
得一張高六
俾白狐定浪好？

依家係咪全部角上 T-3 都要 1200 魔方？
奇異果也是 T-3 嗎？

roger817

fuck my life
i used up 410 bio and still can’t all 20
used 150 stones ....

擺到明喇Guy J死

有rage先係
如果得普通增傷，好似ca/dp會比較好

慘慘豬
好過比多750

luna snow abx點先打得高分
用rage都係得300萬分

打世界頭目啲人好歧視cable
一見到我cable走都走唔切咁

你用咩support

臨近1600cff 兩日都係出0粒
心急如焚

打thanos 應該點都會出

係咪入得

好多人on9覺得無T3就打唔贏

t2冰月 狂怒 70lv25裝 媽打白狐 都比人踢
女巫又係70lv 放古一同蜂女 又踢
真係唔識嫁喎

自己開房算啦

一定係自己開場
只有我踢人
無人踢到我

Okwewin 新手黎

夢巴點同我地

其實im值唔值得推佢上70？如果唔T3又無rage情況下

9秒

咁我keep佢62算

尋日re咗35次，可惜30層打後已經唔可以啪一次手指就秒

食咗回覆

呢排D新回覆 有時會遲小小先顯示到出黎

想問一隻t3 都未有既話第一隻應該升邊隻先？

3buff再5憤怒浩克又完場

我有愛所以iron man先

不過資源夠緊係deadpool同鳳凰架

原來原生t2 （jean） 升潛力要用萬幾粒羽毛／晶

升裝20~25都要毛
有排為左打毛, 日日WBU都打快銀

其實幾快
一日都幾百條羽毛
d藍棒一定儲得耐過70lv

比你搞到想中途轉t3 im

迷霧加shuri

痴線

Same想睇下夢巴隻im點配置

可唔可以加埋我好友
id: terrrrrrrence
中間7個r當初以為隻game要刷首抽
亂鳩咁打個名

係咪得我一個
呢隻野課金 成日禁完確認
彈出黎叫你填完 信用卡 安全碼
填完之後 顯示購買成功 道具唔發放 錢又照扣
中過幾次伏

冇回報iTunes?

今晚11點後

冇理由唔夠

好狂

係咪忽防唔夠, 定卡片能攻過低?

忽防滿 59%能攻

試打多次都係得370萬

你參考下呢位連技睇下

Wave 值得練嗎，我仲卡緊白孤個英雄任務

拳巴緊係練好練滿

取消任務要等幾日，所以我繼續做。

點知提早3日做完後原來冇得取消，只可開下一個地圖。

下一個地圖又要7日

t3 ironman比超越點睇

我隻CM 裝rage 都打唔到32關
雞胸

有冇用減防striker好似dp, sw, 隱形女

超越

好癲

試左 得400萬

所以我更新前見賓妹係英雄任就一嘢取消進行緊果個

夠啦都max左

分分鐘升完銀衝同納摩都未開到 wave

納摩同牌皇升邊隻先好

一樣59%能攻
用黑婆+white fox, ctp energy
從來都未超過過250萬

納摩有d兩頭唔到岸，等熱更新睇下有冇改善。
兩者之間我會簡牌皇。

速度女英場隻雪怪有 barrier，用激動上 350 唔容易，狂怒輕鬆好多。

無咩ctp係手

我都比咗個超越 ironman用

有用紅巫 琴 無用dp 加三無視回避

我等hottoys出captain marvel等得好辛苦

ht 等到團火都熄埋

想要依個頭

又禁錯150石買特工代幣

等太耐 又慢

我已經冇入ht post end game之後多左好多人唔想追post

訂完唔係個fd提或者收到sms都唔記得自己有買過呢隻嘢

由hit變唔hit

等佢一伸條脷出黎就捉撚住佢d頭髮一野隊碌尻入佢個口

新手想問點樣可以控單次增傷
成日都落左係冇用既技到

就係廢技唔好出

賓妹勁唔勁？值唔值得T2 佢？

今晚活動商店就完 記得換野用晒D幣

等你啊巴打

已退舊盟

屌又冇制服特價

我聽日先apply，要24小時冷卻!

已踢啲冗員，等各路巴打加入

可以入了

37層thanos, 啪手指已經只能打到佢得番10條血直入phase 2

無心情玩

收唔收新手啊巴打

已申請

之前留咗名嘅巴打可以申請鳥
無留名嘅新手，老手都歡迎
娛樂向hea打佔領盟
如果退咗舊盟要等cd嘅都可以留名留返個位比你

係咪我唔識search 我search唔到

應該就咁search [發現次元裂縫]就有

apply 了

留個位比我呀!!! 聽晚再係post提你

今日送個隻Ms. Marvel無制服可唔可以打到一層低層嘅影域？因為巴哈講過一隻無制服嘅t1 15lv裝3lv黑豹打以打到一層低層影域，但我用佢連第一層都打唔到可能我問題

卡片問題

我知你講邊個post
新手唔好盡信

我都新手都經歷過
卡片差距影響會好大
未必反映到實況

想問下係咪攻太低？

手足等陣我要退舊盟聽日再加

係 忽防同冷卻都夠

搞咩無上黎幾日會爆po
仲要新po都已經廿幾頁。。

呢個都5日前

B*****S留名，認字頭字尾

Skin幾時先減價啊

叻媽寶宜家唔再送5星券

想join,係咪12點前退群可以即join?

活動換

我隻lv60 jean grey 完全改寫左我timeline既命運

而家退群先

想問幾時有更新....

換到五星就換唔到六星

換6星 慳320生體去衝20/20/20/20

藍棒係咪唔抵換
見次次無人換

次次都過320生體

藍棒慢慢打會打到
6星 t2 券唔係

之前棄左勁耐
儲左十幾張6卷 30張t2
應該有排都未用完

老手卡片講緊atk +>60%...

60%?

唔該幫手加我好友,fb 要50好友,唔該各位大老

Thanks 巴打

或者SR

youtube搵唔到有人拍過打50層thanos嘅片, 連4X層都唔係好覺....

我又轉會

我見通常好多 phy atk + all atk > 40%, eng atk + all atk > 60%

我新手重努力洗緊卡片

Atk點過60% 每張卡都要過12？

Ds同sr比邊隻好？

SR
DS好有可能都需要rage先最有用
個時用破壞試，abx好似過唔到150萬分
一換rage就輕鬆350以上

想問老手點儲咁多6星烏魯？Story mode 逐粒打？

合

黎緊登入送6星角
如果已經6星 係會送幾多生體？
又如果隻角得5星黎緊送6星 係咪咩都唔會送？

我課咗英雄任務個23蚊600石
禁咗比錢2次
佢真係比咗1200石我但係我Tap&go得30蚊
我係咪要申報 @生化吉兒

點解會TAG我......

因為你係員工

一張卡固定值~9%隨機值~6%夾埋都15%
過60%其實唔難

APPLY左

招收人打佔領戰，唔洗場場打，有幫手就得，有興趣可add line id:roy10406

又想呃負評 比你囉

你比人呃左啦
我唔係員工黎

咁會唔會比人封帳如果唔會咁我唔報

點知姐

屌你個老母我第一日活動就已經打少左10個幣

我琴日打完唔記得攞

一齊做幣少

我係直頭唔知有新活動

冇人po個活動上黎

而家應該係有150？定100

新手想請教下點解我隻雷神搭左+60%電傷隊長打世界王都係比其他同tier英低傷

100

要睇餸食飯
雷神打烏木先有dmg

仲有雷神成日好易死，係咪我問題

已加
User name: cpubomb

6星券

申請左

得500支營光棒 留比美隊定驚奇先生T3好

Black panther package 會唔會係Black Friday 有減價

你要@生狗問

反正上年就無
今年唔知

隻5星會變6星
已經6星就變256粒

應該唔會 始終DX包 應該點都唔會減

BTW 納摩 屌唔屌得過??
利申 只課 水晶月卡 好小課生體月卡

Shit 唔記得清任 得70幣

之前黑豹個包買左，但好似好廢，哂左鑽石
可以點改善

睇你打咩多 影域就增傷 佔領就無敵

我打世界頭目，影域我亂玩，養成過既英雄先夠打。。。。

Wb我唔熟 但黑豹應該好少人用黎打呢個mode

又真係估唔到DRS打WBU thanos幾好用, 常駐免傷無敵安全好多

Phrase 2 夠傷咩？我用rage都好低傷喎

終於比我T到飯叔

4X應該仲可以

英雄任務比750石果d
係比一次 以後都有
定 次次都要比？

次次都要比

想問下依家有無卡片up
搵唔到公告有寫

呢一粒特殊裝備咁屎

有pick up 無全up

本身黑豹已經麻麻地，你粒特裝仲要無咩用

bam左我隻jean

唔該晒巴打

請問下巴打們戰爭世界重食唔食到工具人D被動BUFF

抽卡不了

透明人間？？？？

黑豹任務送既 。。。

我真係屌你個老母
次次解英雄任要嬴10場PVP
我都嬴9場輸1場
係都要我打多日，係咪搏屌呀...

員工都打10贏9輸1 咁我地呢d平民點算玩落去

dx關刷維克多利斯真係痴線

我神四仲未齊人

又bam

用卷上算啦

無哂卷啦
活動張6星卷應該留俾佢/鋼人

唔係用石買果關好難有維多

原本佢佢嗰關未解到
見岩岩開左隱形女咪刷住先,雖然1日2體都好過無

我想屌你對腳
想捉住你D頭髮迫你幫我含撚...

好缺麥碎片
又要t2小腸氣雷射眼,又要解deadpool任

我普通玩家黎

我都未

仲要閪住面含

唔得，要閪住臉屌
佢一路閪臉我一路屌佢
再邊大巴大巴摑佢
然後勁大聲鬧佢八婆，淫娃

巴打今次弱左D
有無高清...

一路屌一路要佢講女權口號

新手想問破壞ctp應該比ca定dp好

屌你比你咁樣講一講
我係公司扯到衡一衡

入廁所搞搞佢先啦屌

手機好多

想搞旁邊個女同事
頭先佢伸懶腰果對波仔正撚到呀
仲要著白恤衫加黑色BRA

可唔可以比我沒收你電話

圖呢

係隔離咋點影呀大佬......

好想去
希望遲下香港都搞依種event

兜口兜面

我都想去見到佢真人我驚我會即刻捉住佢對腳黎奶.....

外國見一次影相加簽都5000
紅地毯香港又好少有

有無得執一劑......

ig pm la

我驚佢即刻BLOCK尻我....

offtopic
hulk bios 係咪一定要用chest／ 影域生體去嘔返黎
想tier2左佢

help

reddit原來已經有答案
填完有5星卡

Mega Tier List v530

做佢條仔咪有

做佢條仔就唔只執一劑
做佢條仔就係佢陰唇位各一刀
然後等d血流出黎再瘋狂奶佢個閪飲埋佢d血同閪水
然後再瘋狂做愛沖涼做食早午晚餐做然後抱住黎邊
跟住係街行行下都捉入廁所做
然後有時又玩下膠衫，黑絲高踭然後要佢拎皮鞭打同踢條jer

佢同條仔係街都狂嘴返到屋企就
你明架la

好想綁起佢條仔
再當住佢條仔面前瘋狂做愛

新手玩左十幾日、有冇聯盟入

日日咁樣對住你 你會點

追吓post
#550 有聯盟收緊新人

屌你m定s呀

屌 仲以為有情報
原來係gay兒係度J大媽

點解你隻WHITEFOX
唔裝D ODIN BLESSING
我見隻藍屍狗都有裝
裝左WB係咪會高分過佢?

上唔到英雄6階你裝100粒OJ都冇用

到底分係點計
上到6嘅分數>25粒？
咁上到6著數好多

唔知佢點計, 但我記得5同6差約莫萬幾分

why not both

我成日都係咁

幾時再制服減價？

點解要 bam 滅霸呀 又要出番局長

唔用GG DP果啲搏打死對面火雞先?

GG不夠力，唔明點解咁多聯盟會出

明天又要打銀衝

又要等人carry
得隻jean可以solo

你地常唔常買高t2卷

日日一路推一路拍佢屎忽再邊食早餐

角色排行5.3 ,驚金剛棒 淨係貼LINK
NAMOR居然未T3都入到TIER 1
睇洗手間大佬條片,T3都好似都要極限配套先好勁
搞到我1516 唔知張高6啪唔啪好,親佢個追加任務重係到

namor t3技攻擊力唔錯，佢問題係保命能力唔掂，又冇回血又冇免傷無敵(唔計t3技）
另外有個問題就係佢啲技搞到成個畫面又海水又鯨魚，花到你乜都睇唔到
pve嚟講，范生>CA>Namor>狼人>>>>>>>>黑貓

佢有自拍做愛相你地睇左啦掛?
佢對波合格,係個pat

我睇左介紹,賣相己經難j
又無特色,其實第一眼己經好討厭

bro 們
係唔夠生體 升x men潛力下

x men 爆毛爆水晶 你地會點用?
在線求救

岩岩將金鋼狼D 裝升到20lv，我由爆毛爆水晶變到得返勁少又由頭儲過

升制服啦

浴袍果SET?

我想問white fox wave嗰d heroic quest係咪比一次750精就得 之後唔洗？

750 4周任
你做哂4周任D生體都係唔夠升上T2 ,第2個月一樣要用多750開多4周

除左個樣，副偈幾好呀
啲技雖然好花但啲水幾靚
不過樣衰到咁就不了

我寧願j silver surfer

咁狗
值唔值得用高t

差少少可以用水晶升裝

高T留返被水晶角啦

Silversurfer用唔用到高T?

原生T2唔得
同thanos一樣升法

Silver surfer 得四舊腹肌
連jer仔都冇

namor無愛 幾時英國隊長

好正喎

係,影視台d巴打屌到一文不值
老實講佢副 body好過 black window 好多
black window 未到更年期己經走晒樣

上次聽巴打講買左cm衫
下一件未決定到, 蜘蛛俠隱身/浪人因為見佢兩隻都係有得farm 同半資源
而且5.3 有上強度榜,勞煩比d意見我

西口西面

黑寡婦 去到under the skin已經老態 得個樣keep到

我中意佢d 微表情

唉屌原來師兄你都有睇呢套
老到無西水,所以點解打後d戲越包越實
當年綠燈俠飛佢真係做得完美,仲成功轉生變deadpool

don jon仲係全盛期
其實sj主要係靚聲
樣就靠化妝 身材生完就跌左

變到點我都屌
係咁屌佢屎忽奶佢個陰道奶埋子宮內壁

omfg 1次10抽中兩粒 [img]

岩岩試左abx cap vs 范叔
發現只要cap T3技吸夠傷就勁過范叔好多,吸唔夠就唔太掂
但范叔勝在輸出夠穩定
兩者都係用ctp energy

範叔係咪mr.fan

you are damn right

Skin減價未啊

我都仲未升完

我都係岩岩前日先解完個史詩

我啱啱5星隻維多

法官大人 我屌

人地全身銀做

開心share 跌咗第二粒奧丁

最高都係得T2 Lv70 CA係咪有排都唔會打到Galactus, 好想要Silver Surfer

要有人帶 同兩星期熱血315就有

睇下聽日有冇巴打唔嫌棄可以帶下

你想收幾多個負皮

今晚就有快銀lu

新手？

好撚興奮

通常 幾耐出一次消費10000水晶送高6 活動？

嘩 靈蝶咁勁咖可以打到59層

我狂怒cm打到大半場 要加多個勁先carry到

定銀衝

睇你鬥志姐最主要

睇黎好多人叫錯名，我係其中一個

同你差唔多,不過無靈蝶姐

冇減咩？

8/18 2點 維園
聽日見

我靈蝶都係裝激動only 狂怒比左sw 如果唔係會打得仲高層

我sw裝激動 想轉

我打得太多lv1鬥志勁低

所以係咪兩個ctp調轉裝番個更完美? 激動想入比sw唔知效果o5ok

睇你想追求啲咩啦 我就想實力平均啲 我隻sw狂怒配shuri 狼人 打59同用激動配nf 既靈蝶一樣時間

sw狂怒應該仲勁 激動係4 5技狂做輸出但依家有t3已經唔夠力

體檢

我之前d 卡好小小 洗完無-cd同攻速 起手慢

我攻都唔高

好平均 我見過d+50%

T3忽防都唔夠50

制服差2件未神話，鳥魯普通6星全爆都係得156

新手 我係咪應該改cd做忽防

好耐無見

強化6階 fail左6次

猶豫左一陣係邊張關死侍

終於到我啦

我強四都用左好多料
幾時先有t3紅巫

一分鐘有無人打銀衝

有無人打銀衝

要落咩打

新個隻波紋勁唔勁 開唔開黎打好

細佬求carry得唔得

工具人為主

場都入唔到

屌你老母叻媽寶賺咁閪多錢都唔整下個Server, 食屎啦你班仆街

我個d t3好廢 下隻應該升小美

唔緊要由佢
遲下我升隻T3先打 反正唔急
打完隻銀魔都無資源升佢

我拎左銀魔 望到第一個隻我無言了

上星期拎術3粒, 岩岩拎晒10粒, 下星期先解到Silver

啱啱bug咗見到有兩隻sr
Btw多謝巴打carry

唔夠錢升

冇錢再升=,=

咁快60 CLS
總共洗左幾錢

搵巴竟然搵隻女巫黎打
起碼黎隻T3啦

搵我巴仲有冇位加

我冇加搵巴
只係岩岩開ROOM見到佢

輸出嚟講 我隻女巫係夠嘅
應該好過我幾隻T3
我啲T3 都係PVP向

八千萬

有無人可以carry我打行星

好撚煩 係咁斷......

我5星都未

神人 食埋ctp同位 烏魯就爆機

得咁

大家silver surfer會傾向pvp or pve

睇技pvp 係咁防人打中

潛力應該真係好難升我見得頭兩名70左

Skill rotation好似好難搞
但都係有6技出6技,加40% all attack
要再等其他高手出包膠

輸出個人覺得唔太高
似pvp向多過pve

有冇巴打建議特裝/CTP應該用乜？

錢到用時方恨少

屌你之前用左橙晶落thanos度

夠BAM, 夠bio
唔夠錢上六星...

一定係pvp向 3技係tl比想像中好用 pvp都係再生或者權威啦

Dp

有冇巴打Carry打Galactus

唔夠石啊

隻銀衝自動識用s3

冇咩驚喜咁... 唔知打world boss 勁唔勁

睇巴哈d人講話隻銀色祼體狂pve唔得
pvp俾三寶秒殺
唔係話有反傷咩

Same

課喇望

終於拎左頭10個銀衝BIOS下個禮拜就開到喇！

冇ctp裝咩特裝

維園見

唔好同我講廢過doom呀
我二揀一升左silver surfer 架

上星期仲有五千萬,不過依加得番五百萬
拎哂黎平均投資比34線角打影域
不過日日打組隊遊戲應該好快有番

佢70級定60先?
你60級想贏人地T3?除咗同樣都係變態嘅火雞係60級果陣做到之外仲有邊隻英做到

佢70

我一升silver surfer速燒左8000萬

想問下
Wbu個valour點升
我長期低過recommended

咁當我冇講過, 70都打唔掂

點都係照升咖啦

係咪等於thanos個量

唔撚係掛

係加埋iso uru嗰d盛惠一億

頭1個鐘玩SS個人意見

60lv SS真係好脆皮
相信就算70 lv係差唔多

其實現在PVP有兩種角色
一種係血坦等出T3 技( Jean同Thanos)
另一種係秒輸出( T3 破壞CM 同 Stryfe)

SS 暫時似後者 目的係極速秒人
如果秒唔到就好易死
唔似 Jean 同Thanos打極唔死

搵巴呢隻pve評價如何

唔食唔飲唔玩 20日就有一億

街場下下都單挑 打到想死

殺死隻吞星個下 彈機唔計 想死

所以只要一死就離場
反正無我單挑佢地都贏唔到

突然好後悔用左一億升

我屌

身為Mff新手我都要講句

今日大家一齊加油！注意安全！大家要無損無爛返屋企！周圍都係同路人！你唔會孤單！

身邊mff員工咋掛！

身為

好似有啲廢

打吞精中bug轉唔番鳳凰屌佢

屌 單機打左佢90%血 淨番最後一秒先完

破免係咪基本上用黎打pvp?
洗到粒200%增傷 諗緊keep定洗到有5秒無敵為止？

Keep

俾邊隻用好諗唔到
小美用緊激動 其他都係六星特裝
另外 無其他ctp既情況下 會唔會裝粒超越落Jean or cm度

我cm係俾超越
有時望住我隻t2cm打得贏t3cm真係睇唔透
自動汎合金唔揀人打

我想問下特裝D 10％機率270%能傷用落物攻角色到係咪冇用？例如CA

我粒超越俾左jean依家有兩粒破免特裝
一粒洗到200%增傷 一粒未洗 諗緊俾唔俾Jean好
雖然個個都嫌棄超越 但係無ctp既我好雞肋

用緊粒破免200%傷覺得傷害好正,唔捨得換粒再生比佢

Jean唔駛無敵？
打pvp夠頂？開左隻jean無耐 等緊制服減價

我未t3個陣打pvp手動有制服已經覺得好好用,通常可以屈著人打唔洗無敵

增傷又可以用黎打pve

咁我係咪應該replace左粒超越佢

你未來都拎唔到ctp就入左粒200增傷
我覺得好好用

嗚啊我仲未有資源升T3
仲擴充緊T2數量

打左成日吞星打撚到火滾
D人淨係做輸出唔走位
去到50血左右就比人收皮走場

啱啱有人生第一粒rage
有無人會裝落luna snow到

t2有制服都正pvp唔洗比人屠

其實個戰爭世界到底係點運作
明明嬴曬十場都唔夠人高分
洗曬20次個分都一樣
係咪要鬥快打

我都想知

Luna未需要去到rage都可以好勁
我建議留rage比其他更需要既角

luna用激動
T3食到激動

咁有邊d人選適合用rage?

CM DRS CA 好多架喎有人話Jean都得
go reddit to find

似係新手評價，冇乜討論價值

我未 70lv 已經 5萬5千血

升T3啲書 點解咁難出

拳皇唔好打鳩我
我見有資訊搬出來討論下姐

留名 等解答 想知好耐

有冇巴打可以解答

無用

唔該晒

jean用超越打t3勁爽

CM

點同, 你係拳皇

年經: 屌啲卡洗嚟洗去都係品3

有更新未

點解可以咁高血

我唔係咁既意思 我驚呢d評測會誤導新手咋 我以前都成日比人誤導

你夠係夜王

我裝左再生 + 卡片 45% + 六星生命烏老

1075
1153
1234
1318

首4場不用刷對手。直接得到 1318 之後再留意排名

卡片45

唔係咩叫拳皇

夢巴你都好強姐

話說升完隻銀衝
感覺有d雞肋

可睇喜守堅華島既銀衝導覽

雞肋又唔算, 最少裝激動打到50層星骸已經唔係隻隻英做到, 仲要講緊60級

破壞定激動好洗啲？

破壞, 淨係洗爆傷同倍傷%
激動仲要洗多項無迴

佢d卡片靚過我幾多

都係
我仲諗緊pvp or pve

唔係，我意思係比silver surfer 用，邊個好用啲

參考啫 調番轉諗如果卡片未搞好其實玩咩模式都好吃力，更莫講話要測試隻英既強弱

睇你自己想拎嚟打咩mode

又啱
不過無課要有靚卡真係好煩

洗卡片真係極痛苦,可能我本身小打RIFT,每日打哂3個獎勵就好小再打
SL都專簡卡片獎勵果關黎打, 都係大約3星期合到2張6星卡
而我張單車關洗左2個月都重未洗到靚屬

6星卡好難洗

洗卡又燒錢又要成日打次元

求解wbu valor點升

最難洗就係呢張卡

洗卡已經係講緊用年去計

升raid lv
升t2紫屬英

幾時有制服全特價

2萬石等緊

唔該巴打

同問想快啲買venom制服

好想要高6卷 d月卡角無升過咁濟

如果想餵高6 加tier2 卷俾月卡角
最好係咪餵俾隻豹

好似好耐都無全服裝特價 想後追EG服裝 等到頸都長埋

唔知黎緊更新會唔會出埋特價

屌你我隔離個女同事問我鍾意mcu邊個

你有冇即時背返你篇中出CM潮文比佢聽

無，我即刻一巴摑落去屌柒佢咁都要問！？

咪臭係 我等緊買jean制服啊

FF: 無，我即刻一巴摑落去屌柒佢咁都要問！？
現實：女同事：(掌摑聲），屌你條毒撚出情報啦！

好明顯想同你扑野

頭先發現背包有粒毒傷180%既特裝
望一望角色池好似得綠惡魔同蜥蜴(3技)有毒屬性標籤
然而水屬性角色都3隻+水晶水元素技

另外洗到突免200%防陷阱 唔知比邊個好
路飛/蜘蛛/紛爭/末日

點睇得出

問你鐘意咩女角=問你鐘意咩體位，ok?

生狗一定好靚仔

諗多左，我肥毒撚黎

巴打你理解能力係咪拎F

即係點

做咩唔上鎖先咁傻豬

唔關鎖事 係裝左上去既裝
佢會預設用你放頭個隻既角既特裝去升 咁啱我放狼人 就gg了 用左個四星拍左上去

出返去主畫面先 再去裝備箱升 最安全係咁

咪一樣，開房啦

咁神奇既咩

有書無魔方無生體升角色上70

咁晚3點打完ac先做任 Wing wing地

節哀

一向要咁做, 一係就搵隻裝廢特裝嘅英去升特裝
當買個教訓啦

頭先CA T3技，吸夠傷，50層無星由14血一野變0完場

今晚換日 4.16 揮手區

8.33

次次升原生T2潛力都最少2星期

deadpool試過一場直接升爆

ME2

想問下
我隻浪個英雄任務今日完哂
不過仲未夠生體升裝上20

過2日先夠期 到時係咪又要比750石買關再解任拎生體？

你應該未打完四個星期
打完先要再俾750開

冇錢升60呀屌

出面係咪痴撚左線
找數輕鬆一晚都要比人屌
吊頸都要透下氣呀嘛....

Follow隻狗真係搏拉 唔用腦
其他都冇乜野

我唔係講個大波差婆呀…
我講維園找數個巴打

睇錯自膠
不過大家都係驚重滔覆轍所以太緊張姐

其實綁得太緊未必係好事
當然太鬆都唔得

佢好撚多篇

慘死

我就屌既 818之後個個都以為贏左咁

呢個抵屌

我覺得經歷左兩個月持續緊張既情緒
中間有小小好似找數呢種緩和下未尚唔係好事
等於一條像筋你拉得太衡只會物極必反
唔係話唔比慶祝，如果真係革命期間有一d真係值得慶祝既野其實有助於提升下士氣
當然，小小既慶祝完左就要繼續做。
而家我地唔係打短期仗，我地打咁長時間既仗，如果小小慶祝下娛樂下都屌既話大家既壓力只會愈黎愈大，到時候分分鐘再出現返自殺潮

今日d熱門好多九唔搭八既post 真係火火地

個差婆單野係抵屌既
我都差d中計
不過要記住我地今次既運動由6月9號到而家呢刻雖然講唔上成功講唔上贏但都仲keep度
某程度上係因為個信字我地要信大家輕鬆過後會專注返正事。我地要有互信大家先可以繼續行落去，絕對唔可以自亂左陣腳等班狗有機可乘。

你有cm仲中差婆計

叫做望過下
不過其實條差婆都幾樣衰
同肯定係個淫娃黎

但有導彈

70SS TL Test

個樣有整過
不過狗兒係女都岩

用盡身家升60，為左攞100boost point 黎緊打GBr搏出rage
無哂錢升gear

我都係望過下姐
知己知彼嘛
我個心仲係CM同WITCH BB度

我都有導彈啦...

好似差唔多時間更新
大家黎預測下黎緊會更新D咩

吉兒 幾時有全制服減價啊
我要買jean啊

黑色星期五....

admin

平時啲regular 6折呢

關唔關佢事唔熟漫畫果邊

想問大家磁力王DX包抵唔抵買

淨係隻Jean都抵返晒

制服減價未